匯豐真係有可能成為美國條民主人權法案第一間制裁對象

第一案例

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

匯豐冇得用美金交易
仲慘過俾人裝修

屌那星，早排中銀轉用滙豐，依加滙豐又瀨晒屎

成間holding sanction ok?
5號仔3蚊時代重臨了

核彈

個人就已經制裁緊，但機構震撼好多

轉Citibank / JPMorgan

JPMorgan可以開普通戶口？

咁吹風法，匯豐擠提都似

推

有可能係重罰款

青姐.GIF

Push

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

準備好無限制焦土

你肯定到時仲值3蚊？

當然JPMorgan唔係普通人開
一般大眾就Citibank

hsbc美國唔係好大，不過美金交易量數一數二，唔俾用美金真係執得，成員機構唔割就等拜9拜，即係老恒呀，pps呀，人壽呀，大家既mpf都...真攬炒第一步

真係制裁先算拉...

same here 我都中撚晒伏 我仲係滙豐做左定期 點算好

全民轉citi

認同，可能係正式制裁行動嘅開端

匯豐太大 點會咁樣制裁
高官都未入list 我就真係唔信hsbc會係第一個